一人一個最黑仔嘅日子／事件

背景：重感冒，個人溫溫鄧鄧

以下事件係24小時內發生：

某日
1.賭馬買左幾場一毫子都收唔番，最尾個場買左條四穿六，四隻熱門黎。最後當然唔中，仲要爆冷，四隻熱門都跑到冇曬影。

2.比人票控罰錢：以前未試過，係咁啱個日第一次比人斷正

3.行行下差一步比高空摘物打中，好似係底衫褲依架黎

4.去atm㩒唔到錢（冇比人食卡，戶口本身亦都有錢）就係唔知點解拎唔到

呢日令我諗起楊千嬅套行運超人，原來一個人黑起上黎真係咩事都會發生，仲要個人都運運鱷鱷on99咁

試過連中三元
朝早跑步仆街跌斷腳要睇跌打
返屋企又比到門夾爆指甲爆哂缸
食野個時又辣親手指起水泡
痛到癲

應該痛到冇咩知覺

一世a0
做人on99
冇優點 只有缺點

又唔好話一世，都未去

咁睇都唔算黑仔丫，況且好多連登仔都係咁上下姐

原本都唔記得咗，一睇到就諗返起，同你有啲似

嗰日要返深圳office
行去的士站就俾個窿搞到扭親腫晒
喺公司去廁所開燈搞到斷甲，流晒血
捱到返香港坐巴士又俾人撞到仆低

你都係黑一日啫
衰足幾年真係差少少頂唔順

我試過朝早唔知醒差d遲到坐的士無左百五，上堂無帶書要吹水爆肚，放工第一次去中大上堂坐bus 訓到唔知醒過哂站，跑落地鐵行樓梯樓上有個細路扔蛋糕中我頭，最撚慘係落左堂嚴重腸胃炎，差d行唔到去廁所，而且過兩日行山比賽都行唔到

黑足成日仲唔夠咩

衰足幾年個d應該同張家輝一樣比人搞過山墳

你呢到幾單wo,又唔係一日內

冇曬人